【劉慧卿召喚】敵本土賣港大中華 曾志豪 節目中講粗口被港台正式停職！

香港電台節目主持人曾志豪早上在節目中說粗口。港台機構傳訊及節目標準組總監伍曼儀表示，曾志豪早上在一個節目中，播放宣傳聲帶時「開錯咪」，說了「不適合說話」，由明日起暫停曾志豪主持電台節目，直至本月22日。

伍曼儀說，港台已即時嚴正處理，並訓斥對方主持節目不專業，港台就事件致歉。

講句粗口就停咪

人神共憤

身為大中華泛民, 竟然講粗口,

真係罪加一等

睇黎要切腹

仲要講屌你老味
好男權好法西斯囉

直頭係侮辱女性

但劉慧卿好似死撚左咁?

以前係即時撲出黎喊打喊殺！

起雞皮! 起雞皮!

都唔係講仆街，點會打冷震呀

死火，即刻打個冷震

黃碧雲呢d咁既賤人幾時死

呢條偽善左膠 冇人可憐

所以佢扮太監係入形入格

全港氣溫急跌

講劉慧卿冇用㗎，要變「召喚四方」